# Zadatak 1

1. Napisati apstraktnu klasu proizvod. Proizvodi su opisani nazivom i cenom. Napisati klasu SlozeniProizvod koja nasleđuje klasu Proizvod i sadrži atribut sastavni delovi. Sasatvni delovi predstavljaju porizvoljan broj drugih proizvoda iz kojih se neki proizvod sastoji. Pored get i set metoda u proizvodu obezbediti i metodu za računanje cene proizvoda. Cena proizvoda se računa kao suma cene proizvoda i cena svih sastavnih delova ukoliko ih proizvod ima. Za sve proizvode omogućiti ispis detalja proizvoda koji uključuje naziv, cenu i spisak delova ukoliko ih ima. Napisati klasu magacin koja uvodi evidenciju o proizvodima u magacinu. Svaki proizvod u magacinu opisan je instancom klase ProizvodUMagacinu koja je opisana proizvodom i količinom. U magacinu se može nalaziti proizvoljan broj proizvoda. Definisati metode za dodavanje i uklanjanje proizvoda iz magacina. Instancirati sve napisane klase i demonstrirati njihovu ispravnu implementaciju.
2. Napisati klasu Kupac. Kupac je opisan nazivom i vrstom koja može biti pravno ili fizičko lice. U kupcu voditi evidenciju o svim proizvodima koje je kupac kupio, ova evidencija treba da sadrži podatke o tome kada, po kojoj ceni i koju količinu proizvoda je kupac kupio. Omogućiti objedinjeni ispi za sve prethodno definisane klase.
3. Omogućiti da više kupaca naručuje proizvode iz magacina. Svako poručivanje proizvoda sastoji se iz dostavljanja porudžbenice koja sadrži podataka o tome koji kupac vrši poručivanje, koji proizvodi su poručeni, koje količine proizvoda su poručne i stanju porudžbenice. Ukoliko se u magacinu nalazi dovoljno proizvoda vrši se umanjivanje količine proizvoda u magacinu i porudžbenici se postavlja stanje da je "realizovano", u suprotnom stanje porudžbenice se postavlja na "neuspešna realizacija". Magacin mora ispravno voditi evidenciju o svim dostavljenim porudžbenicama kao i o svim realizovanim izmenama stanja proizvoda.